Google TV 每日被remote access 進入十幾次，而由ip address 追蹤，竟然係.....

是咁的，Router admin log，在裝咗GTV最近一段時後，每日都見到十幾次Remote access entries, 想經由GTV internal IP入黎。讀log 嘅時候，GTV power off咗。

去whois check 過ip, 節錄小部份:
＊103.85.86.89 Jiang Su Dongyun Cloud Co Ltd
＊89.165.45.138 IRAN xxxxx
＊182.254.136.227 Tencent cloud....
*185.230.102.26 Vitter Tele Ltd (Spain)
*123.183.174.220 China Telecom
*203.80.244.154 HKBN
*192.241.217.239 Digital Ocean NY

p.s. , 在TV VPN 裡面，Private DNS 咗 1.1.1.1, 而且肯定唔會用任何同伊朗/強國/西班牙app, 甚至任何有關內容都全冇內容。

用GTV 其實係咪等於默認，中門大開？

申：電腦盲，如要插，石否先教教我，能唔能夠否unblock個internal IP (GTV)？唔該啊

老貓燒鬚

Switch?

聽過好多次用NAS 個fd，話每日都被撞port 進入，唔知GTV 情況係咪一樣。

GTV五百蚊係好抵玩，（冇咩secure features 都算正常）但如果有個隱藏大窿，就.....

應該係你隻GTV自己request人地嘅

我都咁諗過，但係我只用GTV YouTube VPN VLC 哩3 個常用 app。仲非常肯定冇去過伊朗youtube。Jiang 嗰條entry 似係國家隊DNS （亦係人人都避之則吉嘅？）

以為又老貓燒鬚

似乎有某個高手有一堆display card去hack你

都應該夠料做野

老貓燒鬍？

你中左六合彩，幾時派錢啊？
延伸閱讀：

Reset 過哂個router，同埋暫時唔裝GCGTV住，直至搵出合理解釋

有冇裝咗GCGTV嘅巴絲，在router admin log 經常見到啲"remote access 嘅 IP address"(internal IP address 係GCGTV)，但又解釋唔到啲entries點解出現呢？JiangSu 條entry 係咪同 Cloud-flare DNS有關？

Google 過，chromecast 3 上年好似有人講過, 接連Chromecast 3嘅電視自己著機．似被騎劫咁